浸會nursing school

有無人讀過？ 校園生活如何？

你想報？定係讀緊？

多謝絲打回覆 我收到offer

即將入讀

+1 好緊張

可唔可以分享下校園生活，我都考慮緊今年報！

可唔可以講多d

唔該 巴絲打